【人行新規定】由7月1日起，於河北省私人戶口提、存逾10萬元，都要預約及登記。

(下個好快到香港)

【人行新規定】由7月1日起，於河北省私人戶口提、存逾10萬元，都要預約及登記。人行解釋，此舉旨在抑制不合理的需要，以及相關違法犯罪活動…

資產蟈有化

ON99